美國打左開口牌

1.和平抗爭
2.中英聯合聲明
3.一國兩制

三條主軸，唔好俾位對家入。

又要中計啦

中咩計,你搵得人地幫拖
就要跟人地agenda

推

Donald Trump公開支持《中英聯合聲明》

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

共和黨參議員Josh Hawley :籲堅守非暴力抗爭 勿模仿北京支持者

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

美國個agenda係：一定郁鳩你中國

美國口講就一定係講和平抗爭，唔通開口叫香港人全力鶳同裝修咩

但如果唔和平就割，咁多鶳裝修片，要割一早割咗啦。

On9 又黎呢啲

走啦
自己亂咁演繹

咁如果手足真係殺咗狗
佢地會唔會割？
而家我地矛盾位就喺呢度

知呀。
最唔想美國通過美國香港人權法案嘅係邊個吖？

push

點解去到今日仲有人咁on9自己綁自己

真係休息撚日日休息

講乜都有人 借題發揮

小不忍則亂大謀，我認為要做既係靜靜地贏

source? 你話係就係呀, 乜link都冇

咁咪靠大家文宣。
更何況而家咁多所謂市民嘅暴力都係疑點重重，好多單似係黑警卧底做，美國方面都不斷討論緊。

仲講和平? 打緊杖呀? 對手拎槍射你, 你叫和平, 你係咪認輸呀? 返新疆啦

有部份人係驚
如果有狗死咗
會有人比壓力班議員過唔到法案姐

我地民意好清楚
肯定唔撚割
但我哋係唔清楚會唔會影響美國係會點
所以叫人冷靜返小小嚟睇姐

老實講好多喺twitter 嘅文宣都係倒米

法案唔會因為個別case影響⋯

有無source
有你share 吓等大家個心定啲

不過咁講，有呢類休息文都做到另一優勢，就可以話香港人好多都知美國要香港市民和平抗爭就會通過法案，而家先嚟單“市民”殺警，究竟係乜嘢人咁唔想美通過法案？

風向撚係時候休息了。

巴打好堅 早上見你回到依家

美國國防部官員：支持《中英聯合聲明》，對香港抗議者已經使用或是可能使用的某些手段擔憂。在某些情況下，當它真正變成一個問題時，我們會指出來。

句野好熟面口 樓主未經歷過雨革？

CLS。

如果同一陣線，US佢哋自己會解畫，我哋有自己做，佢哋會有辦法講，政客出口術仲使連登仔教？

黑警記招被人問警方濫暴，佢就答應該關注示威者暴力，黑社會佢睇唔到，的士佬佢唔會拉。政府班廢柴就城鳩日止暴制亂。同樣嘅招數係US玩剩㗎，使撚連登仔係度擔心又呢樣又盛。如果我哋有做錯點會行到今時今日。

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

講多次
和勇唔係二選一
Why not both?
和平集會/遊行一定要每星期一次
無論分區定集中

Push

支持林鄭連任

善用起底、不推文功能。

香港人 企定定 比人打比人拉 唔好還手

遊行示威 唔帶得囗罩 會引瘋狗症

總之要和平 和平就過到法案 美國好單純架

只要和平就得 美國人接受唔到自衞神獸架

裝修果d死物 畫面太暴力唔好做

明日大魚？香港人 返少日工都身㾗 1萬億 送比支那lor

國教？國歌法？ 忍下啦

24小時通關？一小時生活圈呀ma 唔係點融入中國呀

唔可以反抗 浮屍？姦殺？ 性侵？ 毆打？

小不忍則亂大謀

法案即將到來 打救人民

2047 香港就可以解脫

你未必係五毛，但係你講嘅嘢我唔認同。

因為有堆人真係ON9既

屌你老味 用碌鳩大大力打落風向撚就黎輸撚塊面到

5毛

和平抗爭呢樣嘢全世界都推崇。

但係當呢個政權漠視你嘅訴求，用黑警去打壓你嘅言論、集會、遊行自由，濫捕濫暴，你就知道香港人唔可以再停留喺和平抗爭嘅階段。

勇武、和理非同時進行並無問題。

打香港牌

因為美國似想經濟
手段玩死中國先
唔想玩軍事
比藉口中國出兵

公開講既政治唔係真政治

岩

屌你老母支共搵你呢D三毛打開口牌就真

唔知係真驚定自己個mindset 我係大台 你要聽我set 既rules

美國係叫你地繼續和理非既抗爭唔好停
比料佢地做宣傳同游說
啲暴力場面就好好解釋
或者暗地裡做
總之一定要繼續有和平集會同遊行

都未過

《香港人權及民主法案》係參議院議程上只排在第238項

咁和平抗爭唔等於休息既
而且以外國和平示威既定義 應該唔好搞到有人死就得

和平既畫面蓋過勇武就得

唔洗理美國講咩,和理非冇用
我地一於發動恐怖襲擊向政府施壓
打柒藍屍炸哂d鋪燒死哂d狗就會贏

岩聽未連登仔?

勇武休息=/=全體休息
20號尖沙咀全世界出佢老母
如果再過百萬人出黎之前d暴力畫面應該洗咁好多

低級風向狗

如果係怕殺狗，咁點解要講一定要和平抗爭呀，點解唔講唔好殺狗呀，裝修左咁耐私了左咁耐 有無死過人呀 個議案有無過唔到呀？唔殺狗=/=唔勇武，咪偷換概念啦

美帝

Push 仲要過參議院

連登五毛=香港中計黨
乜乜柒柒都中計 不如反去瞓覺啦

浮屍遺書無可疑
唔該唔好一時衝動
記得三思而後行

呢個時候邊個想做大台就死邊個啦

我唔信大家係出於道德感而反對殺狗
講真班狗死我諗大家開香檳都黎唔切

只係出於對大局同輿論所以唔殺得...住

和勇一家
缺一不可

真係唔知人定鬼
見到呢d極端言論一定要屌柒佢地
俾佢地帶到風向就gg

勇武無問題

唔撚割

唔好一味用呢種態度引戰先得㗎
唔啱聽咪傾到啱聽囉

Ted Cruz 星期日咪黎香港睇完見唔到暴力囉
即係話依家嘅武力係和平抗爭，美國仲支持添
勇武可以繼續，和理非都可以繼續，兄弟爬山

2，3就係
和平？我和你老母，reading攞U咪出黎獻世啦柒頭

佢地佢地佢地
可唔可以試下唔好咁依賴其他人
記唔記得一開始嘅口號係乜？
不割席 不分化 不篤灰啊
次次有前線做嘢就比人話係黑警 仲有邊個會做

我唔係偷換概念
都話咗個香港人一定唔割
係唔清楚美國班友會唔會割

咁而家有手足話只要和平聲音蓋過暴力聲音就得
咁咪一齊走落去

又黎分化勇武巴？

的確係有手足咁諗

係同一個訪問

Ted Cruz話見唔到香港示威有暴力行為, 但同時都籲香港人堅守非暴力抗爭, 學甘地同馬丁路德金

US Sen. Ted Cruz on Saturday condemned China's handling of pro-democracy protests in Hong Kong, saying suppression of free speech in the territory showed fear from what he called a "dictatorship" in Beijing.
.........
Asked about the violent turn some of the Hong Kong protests have taken in recent weeks, Cruz said he had not seen violence on the part of the protesters, who have been vandalizing subway stations and businesses with ties to China and who have physically attacked some who have disagreed with them.
Cruz said he had met protest leaders, whom he did not name, and was told that violence was being perpetrated by agents of Beijing who had infiltrated the protest movement.

While he said he had no proof of that, he said it was something that Beijing would favor.

"There is a reason that the Communist Party in China wants the Hong Kong protests to turn violent," he said. "The Chinese Communist Party very much wants to characterize these protests as violent acts of terrorism rather than democracy protesters standing up for human rights."

He called on protesters not to give Beijing that leverage and to resist the urge to engage in aggression and adopt the non-violent protest examples of Mahatma Gandhi in India and Martin Luther King Jr. in the US.

其實樓豬係咪傻㗎

樓主等比人話分化撚啦
勇武係唔會聽你講

又話要學烏克蘭 又話winter on fire
而家就和平抗爭

又想分化 不嬲各有各做
依家美國指揮？
Gphone都講左唔駛擔心

樓上我講咗
我哋一定唔割
佢哋唔知割唔割
矛盾位亦在於
有手足希望大家先忍吓手
有手足覺得佢地唔幫咪唔幫

係路線大家有不同意見
唔好比啲引戰撚攪到變敵我矛盾

要提防

你promise出美軍剿滅中共, 我地絕對可以罵不還口打不還手

烏克蘭 無外國幫， 長期戰頂唔住， 比俄羅斯玩到殘

唔好過分解讀人地嘅政治外交語言

希望你會醒啲
唔好又俾人話你係hk01

兩邊都做好難咩?
唔洗屌人休息休息，自己想做邊忽咪做邊忽
兄弟爬山，唔好忘記

我嘅解讀係咁
無暴力-->勇武可以繼續，升唔升級就另一回事
學Gandhi同Martin Luther King-->和理非再升級

連登仔: 暴力抗爭美國人就唔幫我地

第二日: 眾議院全票通過法案

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

冇錯
和理非擔心嘅
就20 號走出嚟

咁你應該講文宣力度要加大，而唔係話要和平抗爭

就算殺咗狗 煮埋黎食

核彈都唔割

buy

人地口中既和平唔撚你和理非到尾留意返

做緊喇大佬

最先屈我係香港01既人， 都唔認為我係01。
佢係圍爐區話我係泛民打手， 泛民風向標，但係外面就刻意屈我係香港01

好彩佢被人ban. 但自己都會小心d.

鶳l中資及共狗是守護和平的行動

樓主正仆街！ 又諗方法黎割鳩勇武 dllm

2019...仲有人講唔好比位人入
CLS

參議院排咁後會唔會下年都未過到

即係如果有狗死咗
個文宣應該點做

有唔少人做緊野， 希望參議院加快通過法案

第一條已經冇可能

咪到時睇下前因後果咁解釋囉，我地係講真相既人，唔洗諗定方法狡辯架

做人做事要優雅D.上層社會遊戲係要先表面上優雅左,然後再進一步..

和平撚抗爭到咩

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

咁真相不外乎兩個
一係鬼做
一係手足要報復班狗

其他人明唔明我哋對班狗嘅仇恨係一回事
我只係希望手足做任何行動，
even 喺連登出個post，
都諗吓對運動有乜影響

中計撚收皮啦核爆都唔割呀

其實只係想我哋
做乾淨嘢擺上臺面
做污糟嘢擺喺臺底
就係咁簡單
佢哋都係咁做

唔好以為美國係耶和華

要成功，最終都係要靠自己

通過左法案=/=贏

一睇第一個point

依加出刺客割頸添喎 咁暴力 美國割左未？

同意
檯面做好啲

衝出嚟護航?
無人格的毒男=HK01

你柒就啦，拉你老母閪

pu sh h h h h

傻鳩，和平有用就唔會有班人進化做勇武，支持屠狗

食屎啦. 如果我係香港01, 我就唔會不斷叫香港人搵美國幫手

《香港01》最新文章：「克魯茲虛偽 泛民何必與其同行」

Agger

咁佢冇得唔支持GE

修照裝 畜照打 瞄住關節唔瞄頭最多 反正就咁死咁太便宜佢

重點係 啲狗根本唔會比你做第一點
你照和平頭 都會有個張集會相
不過狗唔會比你和平到尾
你呢啲自我陶醉嘅偽命題嚟

自衛？

根本人地放晒風話睇唔到暴力 唔明做咩係要矯枉過正 驚死到行多步都怕唔批咁

美議員係叫你地唔好偏向太勇武個面 係同和理非既人講你地多d企出黎呀

美國得一個目的
就係要利益

例如, 香港奮起反抗, 全民爭取脫中(獨立, 聯合聲明失效歸英, 乜都好, etc.)
決意加入自由陣營, 開放港口英美駐軍, 成為美國太平洋島鏈中, 圍堵中国嘅橋頭堡
全面驅逐中資, 提供優惠, 招攬美資到港投資
輪出革命, 聯合台疆蒙, 反抗中共

我地香港人唔諗下點樣令美國帶嚟利益, 仲自己喺度綁手綁腳
剩係識諗住點樣可以瞓喺度贏, 妄想要人地國家出人出力

今次係美國佬，唔係冷氣軍師喎

鶳又好，升級又好，重要既係時機。
大家其實要接受呢場係一長期戰，需要沉著應戰，先有機會贏。

我覺得佢想話要keep住有和平示威姐